如果家驅 同埋哥哥仲在生......

佢地會唔會為我地寫返首支持香港人既歌？
以前香港有事佢地第一個企出黎支持香港人

冇如果，收檔啦

會變成今日既譚伯

家駒

哥哥係唔係變成B哥哥

未必

撐警個D都話自己支持香港

我接受唔到

Sor打錯

如果家驅、哥哥、梅姐在生
但被迫表態

家驅有啲希望，哥哥多數唔會

其實我這一生不羈放縱愛近平

Thanks thanks thanks thanks
吸精瓶

一定投共

唔會架家駒係音樂天使
只會支持愛與自由

好啲嘅可能會唔出聲

當無事發生

好似依家eason咁

衰啲嘅咪做左護旗手囉

連周潤發,黃子華都冇出聲, 上哂岸果啲我覺得都係唔會點表態
DO姐講過心痛已經係算唔錯架啦...

哥哥應該會移咗民
家駒似會繼續愛與和平

駒呀屌你老母